《少女與戰車》最新OVA影射香港魚蛋革命

同場加映：導演水島努支持香港民主鬥爭
「動畫業界現在的確被中資入侵，就算你可以抗議國內的問題，卻不能說太多中國贊助商的壞話。中國的錢真的很多。」

「想拿中國資金，來製作小熊維尼」

支持香港民主鬥爭

導演水島努無視殘體人，係周庭被捕後再為香港發聲

推

有睇開

姓水島都係高質

Agree

雖然水島努係支持香港人

但係"影射香港魚蛋革命"又夾硬咗

一D都唔新喎

兩個水島都好高質

中資對於動畫界根本係糖衣毒藥，因為佢地去到邊都要扼殺人地嘅創作自由

可以套用係任何界別

少女與戰車本身都高質

幾時出架？

好似今年2月出

要返工 無時間追

香港幾時上白箱
一定全力支持